短指甲既女仔先係好女仔

一個女仔
多唔多兵
濫唔濫
其實從佢指甲睇得出

點解咁講呢
因為女仔同我地男仔
咸濕佬一樣
都會有需要
都會自瀆, 自摸
所以一個好既女仔
指甲應該係短既
因為長既指甲在自摸時會整痛自己
傷到自己下面既幼嫩肌肉

咁點解一個女仔會留長指甲呢
原因只有一個
就係佢唔需要diy
有人幫佢
有2個可能性
一個係佢男朋友
一個係出面周圍搵男人
咁有男朋友而留有長指甲既都係好女仔
因為男朋友插佢係正常既事
天經地義既事
但如果冇男朋友而留有長指甲呢？
究竟邊個幫佢?
答案可想而知
所以一個女仔同你講冇男朋友
而佢留有長指甲呢
係萬萬追不得

相反如果一個女仔有男朋友而短指甲呢
有可能佢都需要自己黎
可能佢保守
可能男朋友滿足唔到佢
但當男朋友滿足唔到佢
佢都要自己黎而拒絕其他人幫手
可想而知
佢係一個好女仔
要好好珍惜

閣下老母應該無指甲

有冇king sir聲演?

佢短指甲
你老母應該長指甲